Trump：一係有「真。貿易協議」，一係就唔好協議

中間冇情講

Trump：
We are either going to have a REAL DEAL with China, or no deal at all - at which point we will be charging major Tariffs against Chinese product being shipped into the United States. Ultimately, I believe, we will be making a deal - either now or into the future....